HKT48討論區第5回:Hana 我對你好失望

HKT48

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

隊長:松岡 菜摘

Team KIV

隊長:本村 碧唯
副隊長:宮脇 咲良

Team TII

隊長:山下 エミリー
副隊長:外薗 葉月

研究生

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

買!買!買!
Amazon傳送門:

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon條link太長唔post

喺net store都買到

Youtube片:

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

Youtube:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. HKT有咩好歌推介?
4期生

4. 除了HKT，有沒有其他推介？
=Love
齊藤なぎさ

LM加負皮

Why

小小野就棄推

棄推可恥

失望啫 冇話棄推
係我心目中入邊降咗格

下個post幫我宣傳dvd同日曆

2單

今次幾快

陳花，狗也不...

一番工真係好唔意思

無意思 好想放假

等個PO 好耐

成粒鐘

你下月又飛啦喎

仲係一個event都未買到 無識人係福岡 月尾又唔知搵邊個幫我係東京買

我連一單隻t c 都未送到

Sorry啱啱先返屋企
做完份通識功課先有時間開

咁你做功課都做得幾快

去咗溝女啫,你唔係真係信呀

真係做緊

屌 又中計

去溝女仲要做緊

new po LM

做緊功課啊
Math hwb

hana

醒張好野俾你

sor,想問吓邊個嚟

都冇波揸咩啫
好正

齊藤なぎさ

我幫你做

證明你完全無留意yuna

喂....照騙嚟嘅

sr睇佢唔係咁嘅樣㗎喎

有d分別 依個我真係有少少想去見下佢 如果就到時間

Me only 睇樣first

睇樣都應該睇 咁正

好正呀

其實moka廟細燈籠大

我會努力令大家有興趣 雖然真係無咩人理

樣>格>聲>腳>腰>Pat>波

以上hana全部都無

Ok

出現了

有樣

有樣，但係個樣

正

依家最重要既aoi啊

幅圖有咗幾多個月

儲定錢買mayuyu畢業單

請睇今日既g+

あおいまど

我應該會抽劇場 雖然都肯定唔中

等repo

我都係同你一齊係香港睇 邊會中 我博lovetan會去

我好想睇mayuyu
未見過真人

覺得有三期會去 神7未必
不過營運鐘意就點啦

我覺得係team b

高汁三期lm

依個真

個心離一離

駁唔到

原來講梗劇場睇錯係卒con

卒con太無關係 一定唔去

F清返工無嘢做

今日無咩野做

崩咗

笑好易

買買買

彩姐

安室
好在有紅白

日本人叫肉感，同我地叫開肉肉地差唔多

知你仲放出嚟倒自己米

佢岩岩貼 我照save

我個mikuBB形象俾你破壞咗

一張圖就可以破壞

你都好廁喎

快啲向着日本方向跪低
扣1000下頭 講一千次mikuBB對唔住

我成隊都推

你做左先啦 同hana

同埋我淨係有訂miku 同櫻花mail

佢自己形象自我破壞
唔關我事

fwd俾我啦

你慳D啦,老襯頭老襯底,人地去日本握手,你都仲係揸住本書咋

呢個字係形容開某mb 好似係

請開估

好啦 我唔岩 轉頭貼番幾張好睇杳山3

啲mail係我向某位巴打代訂
所以為了佢嘅利益 我係唔會咁做

綻仔

咁唔攪你啦 你搵人訂幾錢?

我條女

我瞓先

這世上根本沒有你條女

伊豆田

肉肉地酸

咁佢要去bangkok

屌 又接得幾好

多謝

唔識泰文 不了

一咩 by咩by

貼番兩張miku

屌都係瞓唔到

番學就早d訓啦

冷手打過熱飛機,呢個係最快眼訓嘅方法

又係依招

變咗做橫山由依

弗矣

我都想

屌...同你講真又唔信,男人出完嘢真係會眼訓㗎

弗矣，吾弗淫賤。

我知點解佢無用,因為攞咗hana笑個相嚟J,咪出唔到囉

挑.....你訓唔到又唔關我事嘅,你咪繼續聖人mode囉

屌你呢個po話唔淫,隔離po即刻嚟料

其實個人覺得出完訓得幾個鍾仲傷身過唔訓
今晚真係訓唔到 最多聽日飲下咖啡

唔只今晚呀,好似晚晚都見你㗎喎

吾一日二發，吾以三發即卒。

淫賤弗如淫

食食吓橙碌咗一個入嚟

咁早有人啊

重早 太陽落山啦

海外人仕

夜晚10點半啊

係邊頭啊？ 歐洲架啦？

我就英國話太陽落山嗰個就美國

英國邊頭

愛丁堡

咁遠

想問巴打博多推邊個

就係依個

唔出奇既

我都唔想架

讀緊咩啊依家

大學
History
你呢？

我畢左業好多年 不過當年都係英國 所以頭先好奇問下

弱者先瞓覺

好啦

又朝早

番學啦

又要博命
都唔知做唔做得切啲嘢

你依家先做緊係

Who

Sae

英B
夾都有咁大

不嬲都算大

又開始掛住mb 我都係睇醫生好啲

返到去730，745開門，9秒9上五樓，750到課室，十分鐘做改正，817打鐘要做六題
一題做三分鐘 仆街了

之前已經抽左10月11月

再撳多d is ok

求其算啦

哪有錢

你有既

博多推佢同雙蘿莉

即係3期生推

身為巨巨點會冇

總之星期日唔好掛住睇猜拳啦

睇完就做啊麻

High得滯
唔記得咗有功課

其實交少一次半次應該無事

每次都一次半次 就會變成好多次
一陣又要留堂冇得補習

真係辛苦

你哋返工仲辛苦

你見我吹左一日水 就知唔太辛苦

返學都間唔中吹下水啦
所以依家唔敢講辛苦

白間

又岩

隻死人眼好正

岩post多要啦

左才是主角

準備進入戰場

好在係做core math
如果係M1就仲難啲

依家真係唔識

加油啦

program萬歲

你真係同我連番我借地址比你又點話

有興趣+我tg

cls

呢家我會簡右

成日轉 睇心情會轉做sakura

我一陣搵你 好過益淘寶啦

識野

係幾正既

最尾都係欠咗

邊到趕到

我打開先發現係quartic equations 文字題

你間咩中學要 solve quartic equation

Quadratic
手殘

You fucking scared me

兩樣嘢都相差幾大

美人快d鞭打本王🤤

不過madoka真係好多外job

幾勁

森保圓

係

你地有無中nmb個個唔知咩

唔中

合照？

班相

唔知啊 頭先見fb d人貼出黎

岩岩發現罪證 當年推sakura

推Sakura好正常呀

但依家都唔算點推

轉推無罪 轉推有理

唔好咁 唔岩架

係咪因為佢已經唔需要你

加推先啱

不嬲都唔太需要架啦

不過唔計lovetan 我岩岩睇hkt個時係睇松岡菜摘

加推永遠都有道理

高登見到
好尾機

睇黎你對佢都好興趣

多推冇罪
多推有理

其實個個都係dd

我一開頭都係正睇摘菜

初出道個時真係覺得好gfable 把聲又覺得好聽

Agger

而家呢

依家真係棄左啦

我唔知點解對1期2期都無咩興趣

係仙氣

aoi同佢幾fd

fd啊 兩個真係

屈機

真係屈

正啊

正到呀

我要左邊啊

依張我真係覺得無得輸

投降啦投降啦

睇樣真係好幼幼

賣點

但其實佢都幾大個keep得好好

同埋講真 佢圖好睇過真人

勁崩

要cap梗cap到嘅

咁又係

因為圖P過啊嘛

不能否認

做功課未啊？

冇
Btw more la diu
有冇咲良wallpaper

Wallpaper我都唔係好識搵

堅好睇依個

Nako

Yuna>nako

依個真 對我黎講

又變樣

依張應該耐d既圖

最新 化淡妝+柒返黑

原來係咁 真係要等專家黎

原來今日生日

wp既話佢4定5月拍投票單首歌影左堆相
個堆ok

Thx

即刻有人講

呢幾張我i7 啱啱好fit 唔幪 5月twi同ig 都有

Ok wo幾張圖

化淡妝都夠哂啦佢

真係好似由依

我又唔太覺

盲人

盲

唔似咩

冇忽似

真係要驗下眼

話說前幾日聽左佢同yuna個電台節目
話有張相好似佢 特定搵返黎睇。。。

都有少少似

好耐都未試過 唔係點搵到相貼

M1冇做Hardcover俾人留低咗一個鐘
做唔晒，要返做double 數量

Double 再做唔晒

再做唔唒，成個學期每日都留堂，我啱啱先開咗隻shogun2玩

依家努力讀書考好DSE，第時有錢你慌無 game？

大學個時就玩都驚

出左黎做野你仲驚

有冇人放nmb con

想去睇？

係呀，依家係facebook問緊飛

好似都幾平 唔驚

仲未有人答我

我見有人550蚊放

我問普通飛450

Btw你去唔去睇

唔啦 無咩假

等緊收50蚊飛就去

祝你收到
有人免費放添

50蚊請埋我睇啦

晏訓到 完全唔想番工

諗吓你班女女就有精神㗎啦

睇緊你post d maria 尋日走番去睇佢場生誕 覺得有d可憐

有咩咁可憐

九派其實前面有講過 佢講番去握手會d飯個類 開頭同依家既分別 睇完都覺得自己唔岩

你地好衰㗎,妹妹仔都蝦

無咩人去

遲D等我過年有花紅,我去包部

加油 我下次去都抽少少

張相好搞笑

支咪

係wo

買咗未

我諗F巴至少買咗三本

我都唔記得左自己訂左幾多隻 屈錢架

買咁多做咩

佢間間鋪都出特典 依家出左買間

仲未計去EVENT要買既碟

即係間間都唔同

佢好狗架 有D有叫你名既VOICE MESSAGE 有D有簽你名既CHEKI 有D有水著既簽名CHEKI 總知迫你係咁買 仲未計EVENT個D咩合影CHEKI 私物SIGN

買咗飛
星期五準備去睇白間

廁到呢

難得既 黎香港

佢去睇人對波

佢唔係唔岩波架咩

睇白間點會唔睇波

睇眼

睇白間劉海

仲有瘋子

樓上全部偽君子

聽日背唔背到啲call
希望星期五識小小啦

睇波都要打call

魚拉突,啪啪啪!!魚拉突,啪啪啪!!

信和有冇得買光棒，會唔會平啲

咁你不如去文具店啦

是旦買枝official

就嚟中秋啦,衣紙鋪咪有囉

150一枝

Keep住用咖嘛ching

勝利球迷,NMB用一次唔用

佢唔會印咗nmb咩
藍井唔再唱之後我就抌咗個兩支king B

咁點解唔用king blade

因為我覺得再冇機會去con所以揼咗

你都幾富貴架WO

兩支都比我整崩咗

我上次買左四枝山寨KING BLADE 一樣樣

呢期啲相都咁尾機

張張都好正

試緊個up圖功能,所以會up舊圖

有咩用架？

我之前唔知原來可以直接up手機D圖

哦 我全部圖都係手機up

仲等我另外up完再quote link,仲要都係用開holland.pk

F清,遲D高登個新app好似好勁咁喎,有無興趣返去

不了 正常應該唔番啦

但係高登個面多D成日飛嘅巨巨喎

i.e九派,劇場涉

有機會應該會識到既

感覺返左去高登會好難講嘢
呢邊有時攞啲囡嚟講笑都無所謂
嗰邊應該比人屌到仆街

咁爆既咩？

證明呢面無咁死忠

輕鬆D咪好

其實宜家個邊都好咗好多,個邊都成日笑白間無腰,笑向井地身短,笑珠珠#1

笑我條女肥 好似係

你咁多女,講緊邊個

問你有無女朋友個個

無嘢做就一齊睇吓蘿莉の日常

右邊嗰個

用完b612都係咁

咩黎？

自拍神器修圖app

今日都唔知幾點收工

無定時嘅咩

可能係hinata貼呢

做完咪走得 仲有野等緊

頭先講開螢光棒,海軍個碌幾靚喎

隻顏色幾好

不過條毛巾都幾好睇

你呢個時間應該好眼訓,但又未收得工

眼訓仲接受到 攪掂啦 坐埋個幾分鐘 搵埋d ot 唔好蝕俾公司

係咪通常一收工又會鬼打咁精神

係 番到屋企睇幾個鐘youtube

其實yuna有肉質都幾好

直頭係十分好啦

呢個真

咁毒點買

腳唔係成日有得睇啊

一定係坐得前啦 話事話新劇場點樣？未入過

咩都唔睇,淨講feel

人設魅力>性格>女子力

妹系》其他

新劇場好凍

竟然 我睇黎今年都未必會抽劇場

而且新個個就算坐後面既視線都好好多

第一次自己去睇con

西武平時會上黎都ok 我覺得

個個都係有錢巨巨

我第一個唔係

我第二個

等緊銀行開門 係街on99咁 又熱

追巴士

追到就ok

嘩.....前面條女好正,叫咩名

大聲D,話比人聽叫咩名

叫乜名？

等介紹

DLLM港鐵
好心尖沙嘴站啲廣告改咗去啦

做咩野？

我以為金鐘站 落咗車

諗起有白間睇就high

面部比例真係有少少唔啱

唔識野 我岩岩仲想講好正

靚喎

有個咁嘅社長,叫人點做嘢呀

唔使我貼mariri

想升職？

黑絲

正到離晒譜

太正 俾大家睇下 雖然可能重覆

邊個嚟,好正喎

咪扮唔識

無甜照加

聽朝仲要睇番yuria場公演

一定要睇,兩個字

精彩

睇番個時d ske member

好似韓團的保安

保安邊有咁QQ呀！！！

依排佢好似好睇左

下個topic不如叫邊個係武田智加

唔到我話事,要等8字巴開po

足浴店

放晒d野all in aoi

唔係all in 陳花？

NMB mode

夠啦

F清有無買飛

老豆去唔去

無啊 唔去啦 無咩假 同埋800蚊真係幾貴

450here

唔去lu,都無mb推

唔洗飛日本睇數字團
我窮撚

咁樣睇落去真係唔掂

Tiger Fire cyber fiber diver diber jarjar

自

biber啊

唔緊要 最7既野我都試過 試過係ske劇場overture叫過mix

車狗 利狗 阿狗 拜狗 巴狗 皇狗 渣渣

魚拉突,啪啪啪X10

其實阿仔有咩事唔記得咪AyaX6加渣渣,咁咪得囉

戒睇mariri

睇miruru

睇麻莉愛包你進入聖人模式

冷靜d啦你

9叫jyajya扮地下

依排真係睇得太多 要冷靜一下

F清貼陳花咪可以J小D囉

我不嬲都唔怕陳花架 不過又唔特別有興趣

我意思係陳花無咩性感相

你講講下又係

個笑容最性感

講還講.jog

岩岩真係有諗過搵 算啦 試下搵下有無MARIRI

陳花大把喎

不過我驚到唔敢貼

算你有D人性

陳花性感相

你咁講我又想睇吓喎

醒張性感小背心比你頂住先
血壓高唔好怪我

你地直接貼啦,我笑佢啫,唔是反佢喎

唔啦 等8字巴係到先貼 雖然佢依家反轉豬肚

大脾

屌 上癮tim

好多大脾呀

好qq!!

搞到野都無咩點做

打小D啦

停唔到

你會死㗎

我驚銀包受傷多d

嘩...船長呀

咁岩見刑即刻貼啦

好想奶佢加拿大

真係休息下 唔貼住

想要

玩咁大

咩嚟

船長個加拿大好白滑

放手機個d stand

兩舊水得唔得

一定唔使 頭先twitter見人買話1200yen

原來係d夾公仔機到夾

咁平

我見d人係amazon放好貴

amazon有保證嗎

咁貴唔好啦

mio bb都係賣1400

仆街 瞓著咗

有咩問題

本來背緊call

仲有時間既

冇時間

依家背緊咩 其實nmb都無咩野背 應該

背背下瞓着咗
第2段 同第3段唔係幾熟

48系有咩好背
全部都係超絕可愛い

超絕可愛い！みるるん！

背唔到咪跟叫 叫叫下你就搵到個pattern

到時你就會識

我feel到其實好多人都好似我咁冇背到

其實我覺得 正常應該都會識

到時都係鳩嗌みるるん算

小心比人公審

好好地enjoy就ok啦

隔離果兩個學生妹應該都唔會嗌

聽多啲最高かよ呀嘛 啲mb都係咁先識
諗起猜包剪揼臨完場唱 除左hkt啲mb之外
都冇人其他人識唱

都係一個方法黎

好鬼眼訓

一起身見到有stu直播

咩直播

有無link

德島

謝謝,F清

我都睇一陣先出門口

船長加由美子

唔太諗到d人 只識柊妹

唱緊wimbledon個粉紅色睇落ok

Nmb mode全開
雖然我一首歌都未聽過

[url]
自己nmb最鐘意個首 係con好好玩

みるるん！みるるん！

睇未啊😂😂

a

仲未得閒睇冨吉生誕

依張好正

P到呀

唔緊要啦 正就得

唔P都咁靚

白間好撚正

錯區

有好嘢一定要同人分享

改名未

唔加推
Btw隻死人眼真係好正

睇完又加推咁唔岩架

加推有咩問題

咁都係既

兒玉塊面咁尖既？p得勁左少少喎

你都係想撩彩姐隻抽啫

好想加推白間呀

左

Go ahead
No one will stop you

你自己想加咪加

請支持

荒巻美咲‏
更多
おとなしい人って、内に凄いものを秘めてるってよく言われるイメージがあるんだけど、私は大人しいけど何も取り柄ないし特に内に秘めてるものないなって、つい最近思って、すごく落ち込んでたんです。そんな時だったから、じゃんけん優勝して、人生３６０度変わった感覚です。

有冇翻譯

360度轉身

加油呀

想推番
本身棄左

又嚟呢啲後遺症

係咁 可能過多幾日平復番

忍住

加推有理

呀 佢好撚正呀

哥哥抽多D禾握手得唔得

你係老豆？

我係Aya老公

啫係我老豆啦
琴晚做乜唔上水

都茅人咪做D較較豬囉

買買買買買

究竟你係邊個

呢度好似得一個人會貼麻莉愛圖(好似係)

件衫厚唔厚

好難答😂😂😂個light stand我反而覺得幾好睇

好想知個大脾係邊個

你唔講我3唔發現下面仲有個頭

日本心靈短片

好睇

好彩隔離有人打call攪氣氛,如果唔係一定放送事故

出曬事

唔緊要啦 睇人就ok

係到睇番幾年前d野

nakomiku真係無得輸

又嚟料

路過見到
請問邊個嚟 幾靚

岩岩見到都覺得好正

岡田栞奈 卒左業既

an 機真係好難用

十分可惜 follow下佢twitter啦

即fol

舊檔有毒呀青

真係幾好睇

其實miku 仲有冇機會有C

入左本家選拔下隻應該汶

希望將來會有

有希望既 始終miku keep住強

右邊係邊個

巧Q

全部都好q

an機up唔到圖

回覆右上角 ↑ 㩒

testing

睇唔到

.原來係咁

我睇到喎

DLLM sony high res好撚細力

買dap啦

F清係咪就飛

有排 10月中先去

F清返緊工

玪菜

係啊 今日仲要堅多野

O...頂埋佢啦,聽日有假放

但星期一要番 痴線

tomo

保母圓?

做死人

你成晚唔見人,你係呢個po台柱嚟

我只係貼圖 同夜晚係公司有事真係好悶

你唔貼我地邊有得奶mon

大家一齊奶mariri 我都開心

手足果然唔獨食

有人係POST已經好好 依家真係無咩HKT飯 我都要靠你地講野

其實有好多
姊妹團入面應該係數一數二
不過冇入po啫

我都係呃水吹偽飯嚟

有機智都真係識下

我覺得高登多本家,hkt飯,連登反而ske飯多

更正

Ske我依家係完全唔睇 可能個人唔太鐘意bbq 同埋都覺得禾珠係煩膠

珠po見到都多味噌飯,連神AC名都多過HKT,其實有無人見過雙田中,兒玉,界萌香,明太子個D AC名

俾人拎左

拎咗又唔用

兒玉飯黎講，一個會員彩姐抽廿個，真飯

其實我連大家推邊個都唔太知 計HKT既話 我只知SAKURA

我推蘿莉同無甜照加

係wo 依d留番俾你貼

大家都係蘿莉控不用分那麼細

已經接近痴線嘅地步

我依家hkt首推成左年架

我假推兒玉 朝長 Vivian

依家睇下haruppi可唔可以番到身

真係好難

其實可能兒玉本人已經睇化咗,根本無諗住咩返唔返到身

老實講我都覺得汶 希望我覺得係nakomiku到 一期生應該到晒頂 係咁多就咁多

咁我又唔覺既 做idol一定係想紅既

我驚佢出年連under 都入唔到

今隻single仲入到 唔知51st會點啦 應該都要搵番sakura做c

洗唔洗用炎上商法幫下佢地,F清出手齊齊上文春啦

我應該唔係上文春 應該就上報紙

我指出年總選
佢話會選
但依兩年多左咁多新人，依場杖好難打

總選真係難講 唔睇好

學平手條友,諗住玩閃光彈

Meru呢期好博命行性感

佢都勁啦 咁都搵到

佢真係要博命啦 唔博唔得 搵幾張meru貼下先

粒墨好礙眼

其實睇親都覺

佢真係好好好正 著依套衫 計hkt鐘意 我諗應該係頭幾個

想睇miku唱夜風

其實都幾正既 對應又好 點解會攪到咁

佢算唔算有官推過

一定算 個時我試過對佢不滿 即係好似平時群講hana咁 有次突然覺得佢都幾好 跟住我就發覺有d野都唔好睇到咁盡

我之前有講過hana我係笑佢唔是反佢,咁佢真係醜樣嗎

依個都係 但我真係唔敢講 驚自己會鐘意

其實珠珠我都係反反下覺得佢係真心膠,宜家都係笑佢多過真係反佢,有時都心諗唔鐘意個mb不如唔睇佢睇第二個好過,何必落心力反佢

緊係 真係無意意思

仲有其實宜家珠po得個名,實質已經算係本家同ske討論區嚟

都好啦 有段時間我覺得t8都幾好睇

係咪搵我呢堆神id

痴線有無咁多名

Miku黨

Miku

兩個我都係選擇miku

放開佢

走開啦 老野

IPhone 入落android嗰啲相上傳唔到

反到總選個時已經厭哂

正係睇miku 但未去到推

我對hana chan 無咩野
始終佢性格又唔係差
不過我明hkt飯唔鐘意佢既有原因既

肥瑠都幾可愛呀
又

其實我唔係好覺有好多anti 起碼我twitter唔見

hana好呀之前

真係無眼睇

唔係做c幾好

可能成日做c既問題掛

佢未做c之前人氣ok
做左c跌唒

始終都要搵個人做c既 唔係指原 sakura我覺得邊個都好難服架啦 自己覺得啦

推到miku做c

Miku我覺得最合理既選擇 我自己覺得

g持

嘩 正到爆

肥嘟嘟
好得意

今日要諗定開新post

You open?

你開慣 你開埋啦

有冇啲買嘢拎要補

依掛推得快 唔使住 dvd都未賣 用山田麻莉奈開topic名？

想叫乜嘢名

山田麻莉奈貼圖區

呢個Po無F青成日係到貼圖推應該重係第一回

無咁大鑊啊嘛

大家唔好推住
我而家返緊屋企

快 儲住圖等你

推

返到屋企啦返屋企啦